export const QuizCulture = [
  {
    fournisseur: "Hugo Walandowitsch",
    quizz: {
      debutant: [
        {
          id: 0,
          question:
            "Dans quelle articulation du corps humain se situe la rotule ?",
          options: ["Le coude", "Le cou", "Le bassin", "Le genou"],
          answer: "Le genou",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 1,
          question:
            "Combien de canines comporte la denture d'un homme adulte ?",
          options: [4, 6, 8, 10],
          answer: 4,
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 2,
          question:
            "Quel verbe est utilisé pour désigner le cri des dauphins ?",
          options: ["Gazouiller", "Glapir", "Siffler", "Chanter"],
          answer: "Siffler",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 3,
          question: "En quelle année est sorti le premier jeu vidéo ?",
          options: [1990, 1986, 1980, 1972],
          answer: 1972,
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 4,
          question: "Combien d'arêtes y a-t-il a un cube ?",
          options: [16, 8, 10, 12],
          answer: 12,
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 5,
          question:
            "Quel est le taux d'alcool à ne pas dépasser pour prendre le volant ?",
          options: [
            "0,2 par litre de sang",
            "0,5g par litre de sang",
            "0,75g par litre de sang",
            "1g par litre de sang",
          ],
          answer: "0,5g par litre de sang",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 6,
          question: "Quelle est la hauteur totale de la Tour Eiffel ?",
          options: ["285m", "330m", "362m", "420m"],
          answer: "330m",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 7,
          question:
            "Quel est le joueur de League of legends ayant gagné le plus de fois les Worlds ?",
          options: ["Faker", "Rookie", "Uzi", "Rekkles"],
          answer: "Faker",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 8,
          question: "En quelle année le mur de Berlin a-t-il été construit ?",
          options: [1945, 1950, 1957, 1961],
          answer: 1961,
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 9,
          question: "Lequel de ces pays ne paye pas en Euro ?",
          options: ["Norvège", "Grèce", "Chypre", "Andorre"],
          answer: "Norvège",
          heroId: 10,
        },
      ],
      confirme: [
        {
          id: 0,
          question:
            "En quelle matière sont conçus les billets de banque en euros ?",
          options: ["Coton", "Polypropylène", "Ramie", "Bambou"],
          answer: "Coton",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 1,
          question: "Quelle est la plus grande île de la Méditerranée ?",
          options: ["La Sicile", "Chypre", "La Sardaigne", "La Corse"],
          answer: "La Sicile",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 2,
          question:
            "Quel est le nom donné à un conducteur de traîneau à chien ?",
          options: ["Dog keeper", "Skipper", "Garrot", "Musher"],
          answer: "Musher",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 3,
          question: "Quelle est la formule du diamètre d'un cercle ?",
          options: ["2π x rayon", "π x rayon²", "rayon² + π", "2 x rayon"],
          answer: "2 x rayon",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 4,
          question: "Par quels pays passe le Rhône ?",
          options: [
            "France et Belgique",
            "France et Italie",
            "France et Suisse",
            "France et Allemagne",
          ],
          answer: "France et Suisse",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 5,
          question:
            "De quelle couleur est généralement le drapeau des arbitres de touches au foot ?",
          options: [
            "Jaune et Noir",
            "Rouge et Jaune",
            "Bleu et rouge",
            "Noir et Blanc",
          ],
          answer: "Rouge et Jaune",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 6,
          question:
            "Quel est le nom donné de la transformation d'un élément de l'état solide à liquide ?",
          options: [
            "La sublimation",
            "La condensation",
            "La liquéfaction",
            "La fusion",
          ],
          answer: "La fusion",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 7,
          question: "Quel pays est le plus grand producteur mondial de café ?",
          options: ["Brésil", "Colombie", "Vietnam", "Ethiopie"],
          answer: "Brésil",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 8,
          question: "Quelle est la capitale du Canada ?",
          options: ["Toronto", "Montréal", "Ottawa", "Vancouver"],
          answer: "Ottawa",
          heroId: 10,
        },
        {
          id: 9,
          question: "Qui était le premier empereur romain ?",
          options: ["Auguste", "Jules César", "Néron", "Caligula"],
          answer: "Auguste",
          heroId: 10,
        },
      ],
      expert: [],
    },
  },
];
